求救呀！各位巴打絲打

sorry好濛，但我個fd話搵到呢條女ig乜都得，認真大家幫幫手，盡人事

樓主想借刀公開人ig
等條女畀人評頭品足啫
扮乜撚嘢無ig呀
你張圖咁撚多字
唔係起底組都搵到啦

你都on9 咩事都唔講 點解要幫你
低級借刀

真係唔係借刀
我地叫個fd俾圖 但係佢唔肯
要我地自己搵 我試過圖入面嘅字都搵唔到

真係試過 搵唔到

咪撚扮嘢啦

試下睇時間？